［破功］其實訴求無法如林鄭口中「得逞」唔係因為勇武唔夠勇，係因為和理非唔夠人。

林鄭婦人邏輯就好似港女
「總之你XXX就一定你錯」

林鄭就係計好數知道打射拉啲勇武
和理非就嚇到唔敢出，真正的訴求都冇人敢提
議員又為選舉同議席同孭飛同比人話大台唔出來爭取訴求。。

和理非夠人，可能會有轉機。

- 天佑香港 好人一世平安

推

推啊

其實只係嘴炮.佢係得既就唔使拖左5個月啦

和勇要合作
明顯和理非被嚇親加封鐵唔批遊行

一個民望咁低嘅特首講乜都係廢

和理非 全面進場